次次出面水深火熱緊嘅時候 呢度就好多分化post

出面一完左 就變返正常 屌

呢兩個月黎好多謝勇武嘅你地 真係好欣賞你地 好勇敢
核爆都唔撚割呀